2016 年港豬柒事回，諗住689被共產黨DQ是最柒啦，點知剎出港女偷鮑

689 我替你唔值呀